ps4放機一問

有冇巴打知ps4壞機邊到會收同幾錢
壞左過左保唔想整

推

好似廖仔咁咪得囉
使乜拎去整

唔做仆街仔